以前都唔信真係有三毛半夜開工，睇到呢個泛民冚家剷嘅熱門po真係不得不信

[推上熱門] 我正式警告你班泛民冚家剷，如果你搞到《香港人權與民主法案》過唔撚到嘅話，你哋嘅下場會畀保皇黨更慘。

入面樓主quote出嚟嘅嘢完全同標題無關
講到明係葉劉同鐘國賓
然後就改一個咁嘅標題黨
跟手成班好似喪屍咁嘅會員
響廿分鐘內衝曬入去
瞬間推到十二頁
個撚個都話要聲討歷史罪人
究竟發生咩事
好恐怖

推到連尼住出嚟交代呢班咩人

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

［述職］涂謹申見完美國國會議員

呢度明明講得清清楚楚

呢度就係三毛樓主嘅內文

推

留意，一直講緊凌晨2:00就開工，第2日訓醒有用既POST 就冇曬，其他POST 就俾人帶風向

P牌仔幫唔到你推

另一邊個post真係純分化
不過今時今日仲見到d咁低質既分化post
好令人失望

唔講仲以為你地唔撚識字

幫手推呢個

大家認住裡面啲人名啦

Push

連狗ban人未呀屌你老母

之前已經係咁
我自己認為做佢地風向相反嘅野就得

真係要推
成班五毛衝哂出黎

係咪距自己派膠咗 距自己都道歉同要求del po

留意，一直講緊凌晨2:00就開工，第2日訓醒有用既POST 就冇曬，其他POST 就俾人帶風向。

通宵、夜訓既巴打可以利用"不推文回覆" 冷處理佢地既POST，唔好同佢地拗，同埋不停推番有用既POST 上熱門(機場POST) 同佢地抗衡。

出面新屋嶺強姦女手足既POST 又係1:30-2:00 發酵， 希望係佢地自推出黎想嚇人啦。

尋日嘅目標係譚文豪
今日嘅目標係去美國果幾個泛民

我一睇到個post就望一望個鐘
Oh，真準時

咁多唔同user一模一樣咁打
「屌你老母推」
x1999

因為真心驚，不過大家搵返RTHK，有解釋過

佢係比其他三毛放料影響

(facebook三毛係接近深夜開始廣傳呢段料)

屌 明明係葉劉 佢幾時變撚咗泛民？

睇到有人話葉劉係泛民笑撚到我
真係好準時2點出黎做野

但睇怕fake news怪會繼續屈落去

(cctvb屈難民雄單野, 有fake news怪直到今日依然繼續吹 )

連登仔唔好傻la, 美國對華政策區區一隻舐共孽瘤會影響到?

當然唔會

佢地係想分化呢度軍心

要求泛民出來澄清
請問楊議員，你地此行會否如坊間流傳，將會遊說美國國會不通過香港民主及人權法案，或將之降格？
請盡快澄清！

好多五毛

對唔住我屌錯人

佢有認錯，睇個樣似係比五毛農場文影響咗

早少少先睇完涂謹申講實食冇痴牙，就瞓再碌下見到個個post 真係睇完都唔撚知咩事，連仔可唔可以check 下每晚一兩點開始嘅奇怪post acc 咩ip啊

涂謹申今日約五點幾接受咗港台訪問

涂謹申認為（34:00開始）：
－今次係第一次香港議員同美國議員以對等地位交流，由美國國務院邀請
－某些建制派拒絕出席
－喺香港民主及人權法案呢個議題上，國會議員風向非常清楚
－如果有人有幻想呢條法案可以唔通過，涂謹申保證話實通過，而且係以絕大多數比例通過
－因為好大機會以三份二比例以上通過，特朗普都無法行使否決權
－美國國會動機不單在於關心送中條例，係要借法案檢視聯合聲明有否正確實施，每一至兩次檢討一次
－不會遲過十一月通過

隔離 post copy 過黎

facebook三毛係接近深夜開始廣傳呢段料

下
一樓段內文佢自己冇睇過
Quote出嚟一個泛民議員都冇

同佢班同事推到上熱門之後話自己睇錯

係一位前線巴打,有一個心願想大家幫幫我...

借位推我嘅一個小心願

頭先睇到都R晒頭
標題就講泛民
入面就葉劉

喂..

人人都話要啜周庭一啖
佢都好大鑊喎

sor 我會咀住唔放

屌我都中伏
我都有一瞬間諗起蘋果今日唔係話葉劉咩
唔理三七廿一屌撚咗先

個post無咗

國師都中伏？

相信有部份人整係睇標題唔睇內容

已經唔見咗，連仔好波

就似蝗蟲一樣
五毛死之不盡

有點危機

樓主道歉左未必係毛
但個po好撚多毛
順手block左幾個

成批P牌,
夾幾個扮熱普城既係咁挑釁其他兄弟
同以前玩舊登個方法好似

827 14:00 包圍港鐵總部大樓 要求回應停駛事件

係，呢兩個月一直都有，佢地分做兩邊鬥極端互屌

唔只呢度
FB都係,幾十篇一模一樣既轉貼POST由唔同AC係唔同PAGE度POST
全部都係要屌7泛民
仲想指去話係熱狗分化
我心諗你都ON撚鳩
熱狗有咁既組織同動員力先再講啦
唔係分唔分化既問題
係智力既問題

三毛攪分毛好落力